明明我已晝夜無間屌皇馬黑哨 夢想中的歐聯為何還未到

友情幫推

牙豬食左乜

唱左出黎

你終於開返個上佳既高質POST

你個post 2000正皮

邊間教會

你地2個都係on9仔

你25狗

紅磡冰室 午餐C 凍檸茶 59$

返邊間教會？